唔敢再鍾意人係未真？

我真係驚會忘記唔到佢
佢係我腦入面
發夢又見到
見到相似嘅人又會諗起佢

痴撚線架咩！！
點解鍾意人都會咁撚折磨架？？？？

拜托自己生性啲
唔好再咁上心鍾意其他人啦
真係好攞命囉

如果有女搵我
我實會答
不了，我曾經愛上咗一個女仔
但有緣無分
彼此由朋友變返做陌生人
互不相干
最痛係我仲未忘記到佢
搞到我生不如死
所以我唔會再愛上其他人架啦
放過我啦好嘛？

如有食言
天打雷劈！！！！

我寜願我一出世就係大陸仔
咁我就唔會遇上佢！！！

2年前今日我鎖唔好部電話放係褲袋，fb亂tag佢令佢搵返我，原本3個星期冇搵佢，而呢3個星期係其中令我冇左佢既關鍵....
如果我早知道自己對佢感覺，呢3個星期就唔會冇搵佢，或者鎖好部機我同佢既故事就唔會繼續到，唔使咁傷心

今日係巴士又見到個好似佢既人...唔係靚，但足以令我呆足全程

係

毒撚特別多ff

未拍過拖

未

咁少年你真係太年輕啦
無任何一條囡值得你為佢放棄其他人
當有一日你睇佢ig/fb見到佢同人十指緊扣 or 結婚生仔又或者比人唱佢係雞係公廁時
你就會覺得自己好傻好天真架啦

到時先再算

由識佢到同佢曖昧佢換畫再結婚大肚2年內發生曬....
仲發現佢果陣應該係一腳踏兩船

希望諗得佢衰d我會走得出佢既陰影

屌你老母打字都有鄉音

其實要愛上一個人同離開一個人都好易
將佢優點或者缺點無限放大
就會不傷身不上心

時間會沖淡，但只係唔敢再認真投入落去，即使對佢有好感

嗯，嘗試緊

問題係連佢嘅缺點我都好鍾意

鍾意人好攰

鐘意佢d咩

諗到佢貪錢之類既缺點你就唔會再鐘意
佢唔係想問你借錢咩之前

但佢借嚟真係開咗間鋪
之後我同佢講唔使還

一直以嚟我都覺得佢之前返個份工太辛苦佢
依家佢有自己鋪頭又做得開心
還唔還都無所謂了

雖然連續2日夢見佢原諒我
但係突然諗起自己浪費太多時間係佢身上
不如move on，增值自己，識多d人

有種覺醒既感覺

原來佢突然嬲左我以後唔睬我係佢果陣大肚。最近生左....